課3蚊畀蘋果算唔算畀錢外國勢力介入

藍絲話我哋收美國佬錢搞事
而家我哋係貼錢都要外國幫我哋出頭反你個暴政呀！

算ar吹咩